[
    {
        "randomId": 396
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inkuru nziza ivuye i Burayi",
            "option_1": "Igikongorwa",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Inzara y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_4": "Igicaniro; igisabo",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira inka ikimira mu kinono ikabyarira mu kanwa",
            "option_1": "Urusogo n'urusogi",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiracunda runete",
            "option_1": "Imirizo cy'intama",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Imirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zaturuka mu irembo ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Igisindu",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umusaza n'umwana",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ubugeni bw'ino burampuha",
            "option_1": "Agahinja",
            "option_2": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_3": "Umuhumetso",
            "option_4": "Guhekenya amasaka",
            "correct_answer": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ebyiri zihindiye i Bwishaza",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_4": "Akababi kumuvumu",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_4": "Amasaka",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara rwa Nyabicuma yaturuka hariya wayacekwa",
            "option_1": "Icyiyoni",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Umutsi w'innyo",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Ibyiyone"
        }
    }
]